蓬佩奧今赴歐協調圍堵中國 英5G網踢走華為 TikTok棄倫敦建總部

節錄

蓬佩奧今赴歐協調圍堵中國
英5G網踢走華為 TikTok棄倫敦建總部

美國國務卿蓬佩奧今日啟程前往英國和丹麥作旋風式訪問，協調西方對華政策將是首要議程。美卿訪英前夕，有消息指早前正在與英國政府商討在倫敦設立全球總部的中國短片平台「抖音」國際版TikTok，因英國上周宣佈封殺華為進入5G網絡市場，已中斷了磋商，英國因此損失3,000個就業機會。踢走5G領軍企業之一的華為後，英國據報轉向日本尋求幫助建設其5G無線網絡。

英國政府上周宣佈，。。。。。。。。。。。

美國國務卿蓬佩奧（左）今訪英，將與英揆約翰遜會面。 資料圖片

料失3,000職位

相關新聞：美軍機逼近廣東 一周四入南海

英國《每日郵報》報道指，。。。。。。。。。。。

TikTok由於其中國母公司的背景，。。。。。。。。。。

《日本經濟新聞》報道，。。。。。。。。

TikTok母公司「字節跳動」位於北京的總部。資料圖片

英轉向日企助建5G網

英方期望日方支持以提高相關技術及成本效益，。。。。。。。。。。。

對於英國政府決定封殺華為，。。。。。。。。。

「既然英國計劃逐步棄用華為，。。。。。。。。。。。

英國《泰晤士報》/路透社

戰神pompeo

3000工作機會
講到無華為就無咁

咁未更加顯得Tiktok 同中共嘅關係囉⋯⋯佢早走早着啦，最好唔好留係英國啦搞亂人哋.....

Push

Pompeo真係好撚癲!
衝呀! 隊撚爆中共呀!

換第二間公司請3000個人姐

仲有WeChat, in Pompeo we trust, 仲有lobby馬基茲條約ban撚曬班黑狗丶狗官

蓬佩奧去選總統啦好冇

你就就業職位. 定係放棄做奴隸?

tik tok關華為咩事
咪即係證明你兩間野背後受人操控囉on9

下下任總統都好大機會係佢做

根本唔會請到咁多
吹水吹到請1000000個都得架
一個hr總部打死咪請1千人唔到

我前排都打算開間公司請返5－6萬人，但今朝又唔想開了，真係鄧個5－6萬人慘

其實去丹麥有乜玄機